%@Titre: Aix -- 1999
\begin{myenumerate}
\item On donne $A=\dfrac{13}7-\dfrac27\times\dfrac{15}{12}$.\par
Calculer $A$ et donner le résultat sous la forme d'une fraction.
\item On donne $B=7\sqrt{75}-5\sqrt{27}+4\sqrt{48}$.\par\'Ecrire $B$
sous la forme $b\sqrt3$, où $b$ est un nombre entier.
\item On donne
$C=\dfrac{0,23\times10^3-1,7\times10^2}{0,5\times10^{-1}}$.\par
Calculer $C$ et donner l'écriture scientifique du résultat.
\end{myenumerate}